大家睇今次納指跌到幾多

我先13000

吓仲跌？ 跌完喇wo